慢慢黎啦

問心儀既人有無機會發展 佢答我：慢慢黎啦
即係點 我地識左兩個月係咪太快？

即係唔想同你發展

認真回答

正解
此post已完

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

擺明想收你做兵吊你隱